真係全靠呢場運動,香港唔洗成武漢肺炎重災區

真係全靠呢場運動
黎少左好多支那狗
如果唔係
武漢人浸略香港
香港成肺炎重災區